夠喇你地，黨鐵唔夠機用喇

朋友係入面做，琴日黨鐵40週年有個內部打飛機大會
然後有大粒佬講，而家站入面啲機大部分封起咗，主要係因為有部分機係keep起咗，因為佢地唔夠機用。如果要入貨就要大批入，但大批入就會用唔著咁多機，如果唔入就唔夠用，所以keep起咗一部分，作備用
你班友夠喇，人地唔夠機用喇

fc？

唔好比佢停

無機入飛咪跳

香港人
林鄭一邊捉年輕人
一邊假對話

唔好再自high 咩8黃2藍了
杯葛對話會

929 全球反共
101 慶佢老母

大批入就用唔著？

係恥笑緊班暴徒廢呀
消費唔到咁大批機

係九龍灣黨鐵總部搞，直播去幾個分區，朋友係其中一區

笑緊大家搞咁撚少閘機

明明6 7 8 月香港人每次走佬都係咁比錢你洗。
有錢唔賺，仲要奶共？
抵撚死。
只要唔企係香港人個邊，香港人絕對會睇撚住你死。
唔係無左地鐵，香港人就會死！

無圖無真相
所以繼續